To林奠:Fool me once, shame on you; fool me twice, shame on me.

唔撚再同你商討喇
直接就5個訴求表態
唔係既話聲討你到天荒地老

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先